聽日共產黨會點樣懲處李力持？

佢革命黨既身份敗露左
李大帥對唔住呀

李sir係依個moment自爆救我地所有人 多謝你

政協副主席689親自介入啦

李力持 永遠懷念

是我們不好，讓李大帥身份曝光了
他朝有機會一定會追封你為革命烈士

李力持同志煽动学生反中联办
反中乱港罪无可恕

勁

唔好再推

pish

13億人 每人彈佢條牙籤一下

$%#@@#%!^!&!*#**#

李軍師呢次指揮大家既行動十分成功

Del咗post未？

搵到首領了, 支持黑警執法

煽惑罪

中央想殺鐵腿水上漂 我估冇咁易
李力持已經有三十年的苦練 今日終於大派用場

有無人推上支那討論區？

嗱, 30年既苦練就唔夠架啦, 不過李大導今時今日已經有50年功力, 無事既無事既